將5大訴求中既 收回暴動定性 升級為 廢除公安條例暴動罪，點睇?

睇呢個有感：

[人手置頂] 五大訴求全部合憲、合法、合情、合理！！！

暴動定性呢個詞語太虛無, 林鄭一句我冇定性過就走得甩
相反廢除公安條例暴動罪有法理基礎有能力執行

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

廢除公安條例有根有據
臨立會無民意基礎下立

推

呢條本身就有問題 只係叫政府唔好用暴動黎講d示威 轉頭照告你暴動
一開始就應該改 依家太遲了

而家5大訴求入晒腦
好難改口

更加比人話咩貪得無厭

廢除成個公安條例就真
不過叫到咁好難改

推！

之前第五訴求都可以由林奠下台改做雙真普選
其實呢項都可以
係要搵個方法宣傳出去

成條公安條例都要重視審視
入面根本大把惡法

約定俗成不宜改

倒不如將獨立調查委員會嗰一個訴求升左級先